HTC用家討論區 22 U11彈白畫面可以試下停左個google程式

HTC U11+ SPEC:
6寸2K 顯示屏（Corning Gorilla Glass 5玻璃）
升級更廣色域至DCI-P3標準及支援HDR10*
2.45GHzSnapdragon 835處理器
6GB+128GB存儲組合（UFS2.1無需抽獎）
1200萬像素主相機UltraPixel 3，1.4um，F1.7大光圈，OIS+EIS防震，UltraSpeed AF自動對焦，HDR Boost
800萬像素前置相機UltraPixel，85度寬角度，F2.0光圈，EIS防震技術
Edge Sense邊框操控
開啟應用程式，拍照，開啟語音助手及更多功能
HTC BoomSound Hi-Fi Edition
支持Cat 16 4G高速上網
IP68防水防塵
QC 3.0快充
3930mAh電池
158.5 x 74.9 x 8.5mm機身尺寸
188g重量
Android 8.0
炫藍銀色，極鏡黑色，透視黑色
*連機送type c耳機,手機殼,3.5MM轉插,QC3.0火牛,type-c充電及傳輸線

香港官網:

官方定價
6GB RAM/128GB ROM版本 $5598

官網預購：

HTC U11 SPEC:
5.5寸2K 顯示屏（Corning Gorilla Glass 5玻璃）
2.45GHzSnapdragon 835處理器
4GB+64GB存儲組合／6GB+128GB存儲組合（UFS2.1無需抽獎）
1200萬像素主相機UltraPixel 3，1.4um，F1.7大光圈，OIS+EIS防震，UltraSpeed AF自動對焦，HDR Boost
1600萬像素前置相機UltraPixel，150度廣角，F2.0光圈，EIS防震技術
Edge Sense側框感應
HTC BoomSound Hi-Fi Edition
支持Cat 16 4G高速上網
IP67防水防塵
QC 3.0快充
3000mAh電池
153.9 x 75.9 x 7.9mm機身尺寸
169g重量
Android 7.1
藍色，紅色，銀色，黑色，白色
*連機送type c耳機,手機殼,3.5MM轉插,QC3.0火牛, type-c充電及傳輸線

香港官網:

官方定價
6GB RAM/128GB ROM版本 $5098

[url]入post必睇Q&A
Q: 心大心細唔知買邊部好，x,y,z同htc u11/u11+邊部好？
A: 你入得嚟問，我哋一定答你htc

Q: 咩係支那寶？係咪支付寶？
A: htc post入面講嘅支那寶係跟機觸寶輸入法，建議一買完機即刻disable咗佢用其他鍵盤app

Q: htc有咩好？
A: 非支那機嚟講性價比最高(好似係)

Q: 太陽拳即係咩？
A: htc跟機個相機app一開app就會自動令個mon較到最光，所夜晚黑媽媽開app嘅話就會中太陽拳(畀個mon嘅光搞到眼痛+睇嘢有殘影)

Q: 通知bar/panel 有冇得轉震機模式?
A: 去play store裝ringer mode quick tile / nougat quick setting 可以整個震機模式既tile

Q: 喺邊度買機比較好?
A: 服務就一定係大舖好d(即各大電器舖/ 電訊公司), 真係想喺細舖買嘅最好睇清楚間嘢係咪指定零售商先

Q: 點聯絡客戶服務員?
A: 電話: 3077 5588‎
網上查詢:
入到去揀返自己部機→"找不到您要尋找的內容"→即時交談

部機有問題要維修嘅話, 強烈建議網上預約咗先, 如果唔係walk-in上到去有排等

入到去揀返自己部機→"找不到您要尋找的內容"→預約
客服地址:
1. 旺角服務中心(Service Centre)
香港九龍旺角登打士街32-34A號歐美廣場21樓01室
2. 新界服務中心(Collection Point)
新界葵涌大連排道202-210號偉倫中心第一期一樓A室
3. 灣仔服務中心(Collection Point)
香港灣仔莊士敦道178號-188號華懋莊士敦廣場16樓02室

[/url]
歡迎補充

hTC Post都1001到

知左好耐，都冇申請

我都估唔到無神神拎左1001

其實好似同細鋪個價差唔多

u11真係好正

1000咗一段時間都冇人留言，應該係冇人想開post

lm ,

o岩o岩買左U11+
第一次用htc 嘅機

依一兩日又冇彈白畫面
自動修復

留名等u12

htc 北美區炒左一大批人
不過都好事黎 美國果邊根本唔會有carrier理htc 點都做唔起

等uu update

有無食電倒水問題

佢話會炒幾十至百幾吖嘛
咁好老實講，如果有follow到htc個fb就知美國嗰邊係好難買到htc，幾乎個個post都實有人留言話喺美國買唔到
我見到北美炒人段新聞第一時間諗嘅係乜嗰邊仲有分公司嘅咩

開心使用咗一個月

大家記得正皮咗呢個post呀

u11plus 用家，真係好正

btw 想搵唔係全屏果種玻璃貼，要防指紋，有無好介紹？

下
我2日一叉左2個月

見到個topic, 突然發現呢兩三日好似冇再閃白

啱啱係街比人撞跌部u11
爆mon要換幾錢

橙呀

爆左個邊，唔影響用
但心好痛
又係死mk

一黎無實機摸下令好多人卻步
二來 美國大部份人都係跟carrier買機
而佢地唔係sell iphone就係samsung
htc靠自己官網同amazon賣根本wfc
應該蝕左好耐錢 cut左佢搞好其他地區好過啦

u11+開心使用中

U12 一啲消息都冇
硬係覺得上次5G果部唔係U12

想知除左粒u仲有無大改動

USB Type-C 至 3.5mm 插頭轉換器
HK$148.00
HK$68.00

終於減價 理申窮撚uultra

想問下多唔多巴打U11+個mon有上白下黃問題？

148→68
好似幾抵屌

唔係不嬲都呢個價咩

真心定假話架

但有冇鋪頭買 網上買要冇啦啦俾多$30

無鋪賣
買兩條當backup囉

有的似當年 sonyericsson 打唔入北美炒人
跟住退回日本

之前淘寶塊mon貼用用下甩撚咗
今日去信和貼過塊 點知又係同淘寶個塊一撚樣仲要收我六十蚊
+塊mon貼咁蝦人貼咖

我部U11+ 突然一着mon 四條邊都漏晒光
過十五分鐘又自己退返

吓舊電有咁襟用咩？
我都用緊u11+但要一日一差

我去觀廣買左塊成78蚊

dklm
我估都好快甩 個邊又痴塵 個殼又會頂到佢 唔撚用mon貼啦

聽日上維修中心 有冇咩程序

10仔更新完個whatsapp popup有無得熄？
熄極熄唔到，仲搞到原本我所有msg靜音無震 而家私人msg會震，入setting整完過一陣又好似revert番

係wtsapp set

有無得set好似以前咁淨係響最頂條bar出notice

而家一彈彈一大格出黎

其實我都好唔中意成塊彈出黎
以前係bar出咪好地地

直接上囉
整咩？

1. 最好上官網預約咗先，唔駛等咁耐
2. backup晒先好上去，因為擺低嘅話佢一定會同你洗機
3. 記得記得一定要帶埋張單
暫時諗到係咁多

電

香港d電話配件八成係淘落嚟賣㗎啦

琴晚帶部u11+入廁所結果沖涼唔小心整跌左落個拖地水桶到
個下撞擊好響但部機好彩冇花冇爛
但始終浸左水幾秒 求先發現個充電口好似出現問題 差滿電之後明明個插口冇插耳機同充電線 但佢電池個狀態會間唔中顯示充電中同埋一路彈慢速充電
同埋冇插耳機都會間唔中出現已插入耳機個個logo
想問個type c口係咪浸壞左 係咪有得免費維修

唔係ip68防水？

ip68 gimmick 野
唔好咁認真

唔係
多數係有水係入面
唔好充電住
用紙山擰到一條幼 攝入去索左啲水佢

用量少 唔打機
但都無就住用
一日最多50%

基本上ip幾多都好
浸緊水都唔撞得
一撞好易出事

有朋友試過兩日就到
其實香港上網買野送貨多數都好快

差唔多
4日內

兩日算耐
大陸同城一日到

nokia7 plus 好吸引 用緊10仔想轉

又唔係淘寶個d大型網店
單獨牌子獨立online store算係咁啦

我大部分嘅電都係4g待機嗰陣用咗
垃撚圾中移動

自己寄過順豐都係兩日左右

CMHK信號太垃圾
用3都好過CMHK

whatsapp一大格應該可以喺whatsapp seeing度set
最頂條bar通知，本身應該有，如果冇，自己去Android 通知設定set

嚟緊八月完約即走

台灣出左U11, U11+ 更新
本次更新包含了下列新增功能與效能改善:（2.42.709.6）
- 系統增強

u11+係 1.24.709.7
最礙眼嘅白色menu bar依然健在大把人去官方論壇小佢都唔改，HTC係好野

睇完發怖會 覺得冇等sony就出u11+
實在太正確

諗住由 sony轉u11+
有咩要注意？

第1頁check機code
部分u11+ mon係下半部偏黃 好似係

利申u11

呢樣嘢真係垃鳩垃
活響自己世界扮聽唔到咁

我都係呀 csl birdie都係咁
其實係咪全部台都一樣

咁撚on9, 少少野都唔改返
都更新左幾次啦
仲有更新乜野又唔講明D
淨係寫系統增強,懶過閪

咁changelog 好多人都好hea既
講明真係有排講

應該唔關台事
呢個就係傳說中既食電bug就會咁

聽講每日keep住reboot 1次，會冇咁食電

我又無每日reboot
但有時記起臨訓前reboot
係好似無咁食

htc依家無左實體鋪?
其他電話鋪係咪都無得賣一定要去官網買?

我諗係android嘅問題

有台灣人話唔知u11待機耗電係咪關google play service事

跟住我手動更新 岩岩發現原本play services 440版本係for android 6.0+
現家更新左940版本 係for android 8.0+

想入手u11+
但如果收到黃mon就真係
想問下近排出廠嗰d仲有冇問題？

過年買紅色，唔覺

uu肯出更新未

想買透黑

買U11+定等U12好?

快啲出個fix bug更新
日日都倒水

u12 有消息指5月出 比你參考

有無話幾時發布？想睇咩spec先 依家咩資料都無

U11更新已出

即down

想問 HTC U11+ 底下條 按鈕列 有無得由白色轉做黑色？

無wifi 都即down
感覺無乜分別

係咪慳左電？

起碼要幾日唔熄機先確認到，但係睇台仔comment就話係大幅改善

不過呢幾日都係兩三日就手動reboot一次，冇乜異樣

就算有你都唔好信，大部分都係9up
最準應該係evleaks，同埋真係準嗰d多數早1個月左右就會放風

街賣現在幾錢

推推

更新完感覺順左好多

我淨係知我部機d電好明顯cum用咗

姐係咩

上面有巴打話過可以打adb command改

差滿100%, 無咩用, 超過1hr都仲係100%
未更新前最少無2%以上

問左htc hk desire 10 pro 唔會有Android 7.0 OTA
外國8.0都黎緊

自從8.0，htc hk更新快左

邊到聽返黎
官方淨係講過u11 10 u ultra會有oreo食
不過d10pro呢部低階垃圾都係算9數啦

呢d速度先係基本

問左官方fb

外國有8.0咩？

連7.0都唔見有咁wor呢部

更新之前瞓覺嗰陣點都會跌幾%，升完之後連1%都冇跌過
利申：返通宵，晏晝瞓覺

部u11會啦啦黑MON又紅字又黃字 有無人試過

幾時fix埋10 仔

U11 更新後
flying mode 7.5hrs用左2%

倒水問題好明顯fix咗，同埋未更新之前我幾乎每次入某隻game嘅時候都彈app要第二次先入到，更新之後暫時都冇再彈過

fix好就準備入貨
本來等sony出新機
而加唔洗等

巴打入11定11+?

一定買6gb ram 主要原因
4gb ram 就唔洗買htc

今次htc hk update 真心快，倒水bug明顯fix左

lm

好似兩部都有6gb ram

11有4+64/6+128, 11+淨係得6+128

有冇鋪名#adore

香港唔係得6+128咋咩 好似係

update完慳電左

香港2個spec都有，不過應該冇乜人會為咗慳嗰幾百用4+64
唔信自己上官網睇

大家覺得五月出u12 u11p會唔會減價

實會 出左u12 如果差唔多價 仲邊有人買11+

幾時出機好就忍唔住
不過仲掙紮緊u11+定xzp

你入得嚟我哋一定會叫你揀u11+

u11+係咪諗住u12出先減價？
s845機都就出 佢個價仲郁都唔郁下

好驚自己忍唔到手換新機

華x 5100有d衝動

有冇人chrome同tg 同我一樣都係勁食電

如果835 同845比較， 邊個個慳電啲

用telegram X啦

但係chrome呢,用左40分鐘左右就50%電

試下清chrome cache同data
或者重裝

依家傳緊三月尾 四月頭發佈u12
但官方又有個五月天既宣傳coming soon
唔知會唔會好老土地食字 五月搵五月天發佈

有冇部U11個返回鍵間唔中會無反應咁?

有試過，撳返home制再撳又冇事

我就係咁，係唔係要拎去HTC整整

條邊粗到 u11+仲要有edge sense
再睇下sony嚟緊啲新機咁冇誠意
梗係唔揀佢

我有時打機打左一陣，想出返去返回鍵會冇反應，要禁多2,3下先有反應

之後發現原來touch住個screen，返回鍵同多工鍵會暫停反應，可能防誤觸

有冇人試過htc網店u11+個玻璃貼

我通常都係whatsapp打完字後就無反應，要撳下個mon其他位置或者撳home先用得返

唔鍾意有黑邊
唔明點解做唔到全覆蓋透明

岩岩入手u11+透視黑 ，有無手足可以講下而加更新到咩版本

巴打部機有無陰陽mon問題？

睇落去唔明顯，因為買完放左一邊，未得閒搞住

How much?

我澳門依邊上台出，計返4500葡紙

用緊U11+幾日, 一晚流動網絡備用中用左幾十%電
版本係1.24.400.2,無更新過
求救

前日有u11+好似有更新，改善食電問題

咁我咪柒左，我一買返黎更新到最新，就係400. 2

係哩個version 先出事, 其他更新都無問題

有無巴打試過部U11個touch唔順咁？
我有時打字硬係唔多順

我400.3
唔通香港update過澳門?

唔該請問畫面錄影點可以set錄細d 個size??錄左三分鐘已經800mb

較細解像度

喺邊度較啊？

htc相機 mon上面條bar較

唔得喎青

有無巴打用緊devilcase? 好唔好用？

U11用緊
用左bumper咪變大左同重左d
其他無咩
習慣用手繩, 所以用佢

部u11 plus係幾好
但保養pk呢
月頭去整話壞底板
今日先有得攞
要台灣ship零件過黎

我意思係下面條bar 中間果個錄畫面喎

其實係咪得返台灣原廠有零件
點解唔學oneplus 寄機返大陸維修再順豐寄返香港
一樣外判 oneplus維修快好多

根本就柒
物流平過人工
今日上到去先話我知換機
等成個月

sor 我眼殘，睇漏畫面錄影

淘左個類似u11原廠硬殼，左右兩邊有包，上下冇包
唔冼手，又唔洗怕變黃

巴打係咪用緊鋁框果隻？定係軟殼？

有無青可以教我啊

畫面錄影好似無得較
如果想改dl 3rd party app吧

想買黑色鋁框，但周圍都無，巴打你係官網買？
另外想問下有無巴打係用包膜？好唔好用？

有無link睇睇？

htc d 殼好難搵，有賣嘅都係來來去去最普通果兩三隻透明/淨色款 ，我想搵有圖案嘅殼呀

d制有少少難禁

我個時係香港代理代訂
有貼背膜

u11係咪要先up咗上2.42.400.2先有得再up fix咗倒水bug嘅更新？2.42.400.2而家成日彈出嚟要我up好煩，想升完冇嘢煩一了百了

我搵hlpcase買左個曼聯伊巴殼，但好撚冼手

問題係好多鬼佬想要

其實你地係點樣選擇u11 定u11p

而家部u11平咁多 點揀好

修正patch都出左, up啦

U11 eye個mon睇落大過U11
上下又窄ｄ

當然啦 基本上同u11+一樣

用緊moxbii軟殼，幾好，有少少花紋

唔打機其實幾抵屌的

差成千銀
U11 mon size夠用唔想要太長機身
11+真防水？部機落水前通常會撞到機身先，部機變咗型仲防唔防到水好難講
機背指紋鎖，不了，電話成日都放響枱面唔拎起
edge launcher 已下放到U11

大約係咁
最大問題係想問透黑無晒貨，想要紅色果陣11＋又未出

想問下有冇巴打知道u11要點setup edge launcher?
我部u11裝完edge launcher個app但係edge sense搵唔到個launcher

htc唔買高階或者旗艦可以等做孤兒仔
有時連旗艦更新都要等佢皇恩浩蕩先有，連UU到今日都未有oreo就知咩事

喺設定→edge sense入面較

除左sony同nokia之外
其他牌中階機更新都係無乜保證

btw乜uu都當旗艦咩

我個edge sense入面無論short squeeze定long hold都見唔到有得揀edge launcher
定係要升上8.0先得？

係
8.0先有

最新個patch 食電情況點
唔敢升

好左好多

用緊U11＋
想問下點解決開app 下面個3粒制會消失既問題
之前就算開APP都唔會自己收埋

無野了 打攪晒

希望新機生生性性

唔好學Asus 跟風出m字額

m字額柒到仆街，asus咁都跟

係既話我就當佢係山寨機一樣
無必要再買htc轉會nokia算

M字額個設計仲柒過三叔，都唔知點解一堆廠狗衝去抄
上季18:9全屏幕設計我覺得真係得三叔係好少少，生果designer唔知食左咩屎先設計到個M字額出黎

如果htc最後真係整部M字額出黎我即刻掉左部U11再永不錄用

u11冇罪架

之前係咪有巴打u11+都係咁
一两個update patch前用完一日都仲有二三十percent
而家半日收皮

呢個真，反正nokia係行Android one
基本上我而家行出街見到人哋用iPhone X第一時間都係諗「設計個m額嗰條撚樣究竟係咪食撚咗屎」
如果htc連柒到仆街嘅m字額都敢抄，我都肯定永不錄用

有冇人u 11plus 有時會feel到機身熱
又未去到好熱 但又暖暖地咁
會唔會中左機王

我部u11係打機先會暖，平時唔會熱咁濟

play service食電好有問題

點做到 求指教

我係咩流動網絡備用中

下面條BAR向右掃 最左邊個制

我都係流動網絡備用中, 要點樣搞先好?

update左最新版本未?

官網買配件有33折

暫時仲叫正常

好似唔錯喎

想買個u11+殼
有冇人夾運費

我都係行動網絡待命中好食電

有無咩apps check到個別嘅耗電量

好想買U11 EYE
有冇人已買？

去apps果度可以每個apps噤入去睇下上次差滿後佢地用幾多電

除左條白色menu樣衰，部機真係無得頂

U11 定 U11+

11+

有冇更新？

用緊，好滿意

最新，所以先咁憎條menu bar

accu battery

$31xx?

289x smt

一樣用緊
電比想像中用得快同叉得慢，但絕對夠用，開省電會改善好多。
幾靚幾順，storage同ram都夠用，但近排成日彈app。
影相影，但夜晚會有少少過曝同多噪點，用pro mode可以調教。
跟機耳機正，喇叭冇boomsound就差啲。
中移動$2780
sunmobile同htc campus store $2998
以上價錢唔過3000蚊心理關口就抵屌好多啦

已經最新啦, 1.24.400.3

U11 同 eye
選擇困難症

無線財經台創科道航講手機
有訪問HTC HK
介紹EYe

u11 7.0rom使用時間長到痴線

香港CEO都係女人黎

平時有冇feel到機身會暖
我睇youtube個時會有啲暖
check左溫度話 38度 唔知正唔正常

有得曝下光 都好呀等d人知未執

咁即係點？

會唔會u12同desire 12一齊發？

htc10成日都好熱部機熱 有冇方法可以整到冇咁熱 用果時手指唔舒服。。。

升咗8.0, 有冇方法去返7.0?

係咪背景有apps chur緊cpu

有冇app係check 有咩Chur 緊CPU
我諗住搵唔到原因就reset機算

我都想知。有時部機熱到攞唔到

唔裝apps方法: 自己Google "android開發人員選項"，入面有得睇運行緊既apps

裝apps: 求其喺playstore裝system monitor apps

想入u11+,但係而家用緊部機未壞

有冇人update唔到?

check 左 又唔見有咩特別

cap圖黎睇下

係咪升左8.0

最近升左。但其實未升都一直好熱。唔知點搞

HTC Imagine 即U12
CPU SD845
Display 5.99 QHD+
RAM up to 6GB
ROM up to 256GB
Dual Main Camera 12mp + 16mp (Sony IMX3xx)
Front Camera 8mp
Battery 3420mah
IP68
HTC Face Unlock
Edge Sense 2.0
Android 8.0 + Sense 10
Full treble support and A/B (Seamless) Updates
Single and Dual SIM version

四月登場

太大
5-5.2"左右差唔多
大mon應該要係U11+後繼機

4月有得買定4月先發布？

我都想知

而家部部旗艦都full screen，已經冇需要整多部闊額頭同下巴

睇唔到圖

u11+幾時有update

face unlock
等睇M字額然後跳船

可能係d蝗apps
唔需要用到背景服務 就用boost+背景最佳化
唔用既 就最好uninstall

係既話可以直接放棄HTC

我試試先 我down左個app check 電池溫度 有時會升到42度
我懷疑之前開pro影相 我手多多set左內存去sd卡 就好似開始係咁 之後改左都會有時熱熱地

htc永遠遲人一步
分分鐘2019年先至有m字額

face unlock應該係U11 Eye個技術
未必係M額
總覺得會似U11+
Edge Sense 2.0 會唔會好似上年Ocean條片咁

有齊以上兩樣會狗衝多次

大家lock screen有無用其他apps?
唔係太鍾意lock screen d通知勁大嚿

6吋但3千4電
希望845再慳電d

S835耗電已經收貨，係之前個on9 update出事

有無人有緊官網u11隻mon貼？

最好永遠唔好有m字額

部 u ultra 好食電 點算

換機

等四月出U12
再入手U11+

買咗唔夠兩個月

設定 電池 睇下有咩apps食電

主要因為硬件 821都食電

u11+仲企緊5千

一樣。10仔我都係出左11先買。11+ 五千買唔落講真。

u11+仲味有hdr10 更新

個溫度好正常, 係打D所謂大作就會微暖

平時我玩 D 鳩 Game / 睇 Netflix / 睇 Youtube / 上網 / check mail 都無有明顯發熱

好過之前用嘅 LG G4 / HTC Butterfly 3 / HTC 10 好多

可以幫忙睇下 u11+ 幾錢嗎?

5098

咁我要唔要拎去check下

到時跌1000

U12 3420mAh
可以安心買S9+

想問下u11+用家有冇邊張全mon貼推介？

用緊devilcase
not bad

圖都未有
leak嘅野都信得過
打手死開

官網寫 2017年12月起更新, 個 "起" 字真係任佢講
其實可唔可以去海關告佢?

退出香港市場 所有人一齊冇保養

thx

u11 早排百幾mb個更新更左啲咩？

爆玻璃去聯強問下價
整要$1850
仲要無貨要等一個月
買過部好過

好似係fix咗待機食電bug

爆前定後 ?

正喎 試下有冇唔同先

建議你上fb個個po留言屌9佢走數

s9+咪都係多80mAh
lag機lag得開心d

我見台灣官方論壇有人問, 都係無人理
呢間野真係癡線

可能大部份人都唔care呢個功能 對使用上無乜影響
所以佢就繼續走數
或者係發覺個mon達唔到個hdr10標準放棄左

前，u11

屌你老味個維修部成日都無貨 好似要佢先落訂買返黎咁

的確係
依家tso搞 基本上唔keep零件 有既話係你好彩

我啱啱先係肥花睇到U12流出SPEC話有3980mAh
據一名項目經理指，代號名為 「Imagine」的 HTC U12，機身將採用支援 IP68 抗水防塵的玻璃設計 (預計跟 U11 設計接近)，並將會於 4 月發表。U12 有傳配備 Snapdragon 845 CPU、6 吋 18:9 比例 2K 解像度屏幕、6GB RAM、128GB 儲存空間、800 萬像素前相機、1200 萬像素 + 1200 萬像素主相機及運行 Android 8.0 等，其 3980 mAh 電量在旗艦機手機來說，算是有一定優勢。

唔知機背貼膜有冇幫助 好想裸跑, 但真係一個唔小心就即爆

佢篇文個source係邊
llabtoofer 信得過因為佢係htc既dev黎

無用

有時部機又唔係用唔到但係因為等件關係要比佢keep住，搞到冇機用或者要用備用機
其實可唔可以唔好keep住部機等件等成個月

哪來的俄佬
btw 880usd信唔過 好離地

近兩日閃白又多左

等多排等到有相睇先算

如果U12已經出6吋,用細機既人唔洗買了

880usd一睇就知冇可能啦

evan 都話llabtoofler果個岩

唔會唔會8/3 就發布

唔會啦 8號應該係desire 12

如果u12 4月出 咁我等到出左先買u11 希望部e8捱得到多一個月

如果4月頭發布就好

其實真係唔知點解次次都要去到年中先開始賣
市佔已經唔係高，仲要咁遲先推季度旗艦，同其他廠同步或者仲可以一戰
前提係定價要合理，以而家呢個spec黎睇，6K內會賣U11狗衝

比三星攞曬啲u

今次無攞曬
成日以為遲啲出可以避開人地旗艦減低正面交鋒 點撚知比人食頭啖湯
正常唔係死忠，玩手機都唔會特登等你出完先揀啦

htc邊有能力搶到第一批u 間間廠都想爭首發

但係今次罪大同幾間鬼國廠都出到
不如話佢不思進取，係到要人人推旗艦既時候走去推電子垃圾出黎

人地出晒旗鑑 佢仲掛住出desire 12

係出就快

我想問下呢點解u11用用下wifi 有時會disconnect 完link 唔番個wifi,其他手機又正常用緊未試過斷喎。[係屋企用緊]

push

今朝11+有更新喎

htc 好似成日出二手科技咁
賣又遲過人
料又渣過人

剛check,無bor

android用rollout方法推update，唔會同時收到update

料渣過人？ 講黎聽下？ 旗艦機黎講u11 u11+好足料喎

其實個價企硬唔係好事咩

HTC 10個期夠膽玩A／B MON
sharp mon定係天馬mon要抽獎咁抽

利伸 冇check定自己個部係sharp定天馬

而家冇啦，同期***同屎為畀人踢爆要抽獎(只有部分係用ufs2.0)
尤其係屎為有部分仲係用emmc，仲吹到自己調校到同用ufs2.0一樣速度

註：上述同期係講出u11嗰期

咁要點更新

次次講有更新都唔講版本number
留名old news

例如play store預設係50％，即係隨機有一半既用家會收到update，推幾快係開發者決定
所以你通常會見到新聞稿寫“陸續”收到更新

屌你老母 做咩成日出D垃圾機

據悉 Desire 12 和 Desire 12 Plus 兩者的螢幕解像度同樣是 2,160 x 1,080，但前者螢幕尺寸為 5.5 吋，Plus 版本則有 6 吋。對於香港消費者來說，除了螢幕較大比較吸引，Desire 12 Plus 使用 Snapdragon 450 處理器，而 Desire 12 選配 MediaTek 的四核處理器，亦是他們考慮 Plus 版的原因。

出埋晒d垃圾 直接推u12算撚數啦

desire12plus賣千五蚊咪唔垃圾囉 450唔差嫁喎

好似成日驚早出其他廠會抄佢定唔知會少條毛咁
3月出起碼可以賣多個月，4月先黎出唔只賣少個月仲比其他廠食走部份旗艦market，條數咁簡單係咪唔撚識計

間間廠都推旗艦，佢就好似仲眾人皆醉佢獨醒咁，真係仲點幫得落

agger
d人換晒其他廠旗艦機 htc旗艦機連個樣個spec都未正式知

賣1500都無咩人要啦
買得平機都去曬買屌米，至少屌米625

買屌米不如加幾百買LG 水

唔打機咪唔差

買得咁平既機仲諗住打機？ 你搞笑？

lg 真係你屌埋我果份 死過n5x底板永不再買

其實依家除左samsung s9咁快開賣之外
其他廠845旗艦都未賣街/公佈
而且htc不嬲都係mwc掛機 自己另搞旗艦機發佈會
原因應該係無錢係mwc租大場大搞

屋企用過3部LG 都無出過事
可能我好彩買唔到有事d model
但減去呢個問題 cp值其實好高

結果咪仲衰囉
用家等唔到換哂三叔

又話唔再玩機海

買得三星既應該唔會考慮htc

唔撚明佢做乜呢d入門機都出大細機
大機我覺得價錢合理就無問題
用mtk果部細機不如咪撚出

買比屋企人打死唔買水，佢去煩個客服好過煩我
唔要屌米都買其他牌子行貨

MTK直頭係電子垃圾，出黎破壞環境

不用怕 今次s9粒exynos 9810貌似伏伏哋

到頭來仍然係高通天下
不過香港無乜影響 行貨都係用高通

u ultra馬來西亞開始更新8.0
香港再等下

買左store 個u11+ 套，keep到個靚背，手感又唔會油，好用過曬啲膠套

佢個玻璃貼係冇黑邊個種，不過仲用緊moxbii 個張，未知手感如何

留名等你comment張玻璃貼，因為我貼左n咁多張都有白邊

我都買左store個套
搭埋devilcase個玻璃貼
十分滿意

森美係903到講換sim卡, 佢2次塞返張卡入去都彈左出黎, 之後唔見左

U Ultra 有冇貼介紹？

想問依家出u11+好唔好
定係等多個月出u12

U12分分鐘要五月先有
4月發佈未必即時出到貨
等下啦

通常發布完好快就出

黎啦黎啦

最後搞咁耐就係一個MV
冇MTK電子垃圾，係咪好事

等得一定等，等唔到就換先

通常係咪出埋u12+架

唔係，今年U11冇窄邊輸咗，所以出部11+補鑊

係囉，樓上好多人話等u12+,其實今年應該冇

出左u12先講啦 等到佛誕啦

原本用緊HTC 10 琴日換咗U11+
幾好用，edge sense 用落幾方便

等左好撚耐 快d出啦屌

入面出大機都係買俾老人家用既姐，部細機真係唔知做乜鳩，仲要用mtk

個問題唔係htc唔想出，係佢拎唔到第一批u丫

5月啦
如果12都6吋mon，應該真係無12+

台灣都未有，香港慢慢等啦

台灣出左

幾時到香港呀 屌你htc

我想問今日唔係有嘢發怖？ 發怖咗啲咩， 個MV !?

係 只係品牌形象宣傳mv 唔係產品發佈會

邊個store?
官方？

cls

五月天 中港台多fans
希望有用啦個代言

有春用咩 有人會因為五月天同個mv買htc咩？
mv加機一齊出都可能有d幫助 但依家分開出

想問下，點樣disable 連禁兩下就開相機呢個setting？？

顯示，手勢和按鈕
去最低

moxbii果隻貼係咪有啲問題
貼左，打字有時會跟唔到我既反應
玩pad轉太快會錯位，有時咁落去會冇反應既

有無白邊?

我走去睇哂成個MV 都想佢入面係講下新機， 但屌佢學人玩感動。。。HTC marketing

其實除左台灣之外既人睇完應該會無乜反應就真
玩feel既廣告好正常 其他廠都會做
nokia先岩岩做完
只不過呢個拍住五月天 跳舞同彈樂器細路都係台灣代表 唔係台灣人就無代入感
今獲野好明顯係佢想做返起自己主場先

正常嗎
11+

收到hTC msg
HTC Preview is going to release "HTC AIClient beta" and "HTC Prism beta" for your experience.
巴打知唔知呢兩樣係咩黎

淘左粒十仔電返嚟啱啱到
個原裝耳機就壞撚左
Btw打算下個月出11+

宏達電（2498）農曆年前宣佈組織調整，資源集中手機、虛擬實境（VR）兩大產品線，雖
然去年手機市場低迷，但台灣區總經理陳柏諭表示，去年宏達電銷量和銷售額均在第4名
，隨旗艦新品將上市，力拚第2季重回市場前3大。

宏達電與五月天合作的品牌廣告上線，市場更關注今年U12能否成為5G就位旗艦款？陳柏
諭透露，U12報到腳步已近，VR一體機VIVE Focus也規劃上市。對於今年眾多手機都有的
瀏海螢幕設計，他也進一步透露，新品應不會有此設計。
今年手機戰略，陳柏諭將以電信補貼資費劃分，做到每個資費帶有相對應的價格產品，價
格不會像三星的策略偏貴。至於VR產品，看好商用市場潛力，像是遠距教室、醫療等，在
通路則會透過系統商和家庭式通路賣場切入大眾市場。

無m額

想轉會 見到HTC機不停有人推薦 好似又幾抵屌 所以想請教一下 HTC機防水O唔OK?多唔多入水case?

另外想問手機維修係邊間做?唔會係TSO掛?呢個最concern
我用xperia xz 但維修完充電位可以由本身防水變會入水...明明官方講明IP68 安心在雨中使用或在水喉下沖,維修完TSO 又屈話係我冇做好防水步驟,又話最多只可防潑水唔沖得

保養維修係聯強

防水都係當bonus算
水喉沖反而會大力過浸水 要洗機都係開細水慢慢流咁最好

qc問題 就算同一款機 防水能力都會唔同
防水qc做得最好應該係Samsung 但都一樣唔可靠
apple直頭連新機開箱就落水都會入水

而且你部機如果跌過撞過屈過 都會影響防水能力

同埋落過水之後一定要等到乾晒先好差電

同埋所有牌子嘅保養都唔會包入水
所以每次落水都有一定風險 壞咗唯有硬食

近即係幾近先？等唔切啦

in 4月 we trust

4月出就正
但唔知幾時先有正式spec同樣睇

qc間間都係無漏氣就出貨
sony就係氣密fail會保 apple samsung就閣下自理

台灣都出埋啦 uu oreo 頂你htc hk

台灣出先好正路姐...UU應該等多半個月到啦

u11 home制壞左
屌你老母垃圾htc

點樣壞

UU 好似有8.0更新？

台灣

香港快啦 屌

完全冇反應
包括指紋
而家要down個虛擬home制用住先

幾時先有

2046

係咪濕過水

手濕摸2下就壞？
唔係防水機咩

u11+有冇人部機成日閃一下畫面

個制唔可以手濕用 u11岩岩出果陣呢度好多人都試過濕水無反應 好似隔一陣就無事

隔左幾日都係咁

結果都係忍唔住要拎部機去搞，頭先test畫線會斷下斷下…
洗咪錄定片先去？

今日上campus store買u11+ 5098 唔知幾時到

求u11背貼推介

睇標題

要
我上次壞mon 去整
死都話check唔到
好彩有片為證

今日去衛訊拎自己部u12+透黑對比佢部demo機

好明顯佢部demo機無左陰陽mon同白過我部機（顯示設定較返一樣）

睇過佢部機個軟件系統都係最新，應該換過晒d demo機

但係得全黑色

我第一批透黑色機

u11+ 打錯字

第一批透黑

成日想幫U11搵個鋼化玻璃殼，但堅係無…
連jelly都唔出U11套，以前好中意用

冇配件

大家有冇用咩殻/背貼黎保持htc機後背既美觀？
淘寶d 透明殻好廢又多指紋

透明硬殼，同原廠送個隻差唔多，兩邊有包上下冇包，殼背面同原廠一樣咁易花

大家係邊到買3.5mm轉換？官網成一百太貴了

官網六十幾咋wor
大專store

其實係咩黎, 强制停止左會點???

Lm 用緊iPhone 6 等 u12

仲未有人泄露u12

有人泄露左少少啦 好似話4月出 唔知堅定留

之前買嘅透明殼已經變黃
買乜好

同你一樣 不過可能等出左換u11+

唔知冇人理定保密好

當佢4月中出 應該三月中至尾就開始多野睇
問題係唔知係咪真係4月出

我都頭痛緊

想半裸跑，求背貼推介

可唔可以影幾張相黎望下

就黎忍唔到手

有冇人部U11+ 會間中成部freeze咗一陣然後reboot
呢個幾星期成日都係咁
有時唔用佢都會自動reboot

到底香港咩事u11+台灣都update左半個月，香港咩都無

台灣最新版1.24.xxx.x
香港最新個更新都係1.24版 你仲想要咩

粗框果個？

係呀, 官方框

我覺得好"牙炸"

最新xxx.709修復左待機食電問題

709呢格係用黎分地區
香港u11同u11+ 地區係400

有冇HTC機介紹
本身用緊u11但用左半年已經爆左兩次面一次背 ，一直用左HTC機都好多年唔想轉其他

建議你買個保護性好d既殼好過

但我都想換部新機，而家爆左面mon整翻都千幾蚊
U11+好唔好？唔計佢又係玻璃背

你都用慣edge sense啦

想問下HTC 10 黑色有冇邊間大舖有 同埋幾錢到
同埋10仔影相係咪唔錯

頂得住既話建議你等埋u12先決定
頂多一個月時間

htc 10仲有貨咩 應該清哂貨好耐
想相機靚又想平可以揀u11 eyes

係！真係幾正，但而家爆左mon唔敢用

其他色都OK...
我鍾意HTC個種金屬機身u11一定唔得

頂得住嘅，而家夾硬用玻璃mon貼夾住塊碎Mon
thanks！就等多一排

有冇巴打用htc10，升上8.0時，裝左個htc截圖工具，但現在話不相容

U11eyes
唔好趕走僅餘既htc客啦
呢部係100%將來會被放生既機

其實真係要用htc又3k樓下就揀UU，最近會有Oreo, 不過睇黎會係最後一個主要更新

部U Ultra 叉電個陣個mon 如果收到通知著左mon 之後會keep住著
要自己去㩒熄個mon 係咪正常架？

老實講句想有快同持續更新嘅中價機htc唔算一個太好嘅選擇

要更新既話咪得返黎緊nokia部7 plus同sony中階機揀囉 佢又無話好睇重更新 而u11 eyes相機的確係屌打哂其他中階

如果真係只係為左影相咁U11eyes係ok既，但係性能係肯定唔及10仔同UU
同埋到時同期出既中階都有android p而部eyes乜柒都冇既時候肯定會覺得唔知點咁
U Ultra都仲可以搏下會有P玩（應該有保證過起碼有兩次主要更新），但係eyes就唔係100%都90%放生架喇，淨返10%就係望htc轉死性

桌面整個日曆小工具成日無啦啦show 唔到出黎，但佢舊野又仲係度，有無用緊u11+既巴打有同樣問題

有冇巴打試過u11成日開某個app就會用唔到數據
要開飛行再熄先至用得翻數據

夠boost+ 停左啲app會唔會慳到電

u11+ , 用緊smt, 定時定候會斷2/3mins data

台灣UU 8.0個更新好似有問題

台灣而加停左更新 香港應該要佛誕

我都係U11+, 用緊smt, 唔知係咪心理作用, 校做2G/3G auto 好似少D 發生

smt受害者
成日斷

smt 依家成撚日load 空氣

唔知有無人都有用Google日文輸入法
好食電
日日都話有成十幾%電係佢用嘅
各位有無咩日文輸入法app可以推介

Gboard搞掂哂

我都係 轉sun mobile 會唔會好啲

一樣load空氣
利申 用家

以為講緊繁忙時間地鐵火車

自己幫部10仔換完電之後開唔到機，懷疑果幾粒掣駁底板條帶壞左

準備轉會過黎
等緊U12

我都係smt 硬係開其中一隻game就會斷
然後要開飛行再熄先ok
但係平時用唔會load空氣

U11裸機一日就跌裂左Mon 保養期內整要幾錢左右

頭先將u11+ 重新開機
冇啦啦識自己收埋下面個三下巴
而家唔開keyboard /向上撥都唔出嚟
咁神奇

向上撥嗰陣
再向右撥
撳 ^ 制

我就不嬲都無show出黎

用緊u11+既巴打們
你哋用耳機聽歌嘅時候如果有人打黎個音樂會唔會唔識自己停？
然後又唔知有人打黎miss晒d電話

岩岩爆左mon
有無邊到換mon平？

u11+ 宜家去邊到買會平啲?

岩岩收到u11+機 點解mon貼貼極都有4條邊空氣,禁極都唔走,係佢送張mon貼問題定我問題? 我以前自己貼mon貼都冇事

你係咪開咗請勿打擾，又set咗唔畀人打入嚟

弧mon

冇開
你聽歌有電話入會停？

會，你用咩app

咁我有咩技巧可以貼好佢?

換mon貼 / 聽講可以落油喺白邊 不過幾日後白邊會出現番

android機同apple機直接比spec都係冇乜意思
直係要比spec的話apple贏cpu輸ram

U11+都係弧咩

u11+都係用2.5D玻璃

用過內置電話同google dialer
聽歌就用過google, poweramp, musicolet

越期待u12
就越驚佢會好似當年m9咁

到時買返11＋

佢再搞部M9後代出黎執得架喇
斷估唔會搵D咁既野黎玩既

U12仲係一d聲氣都無 仲要等幾耐呀？

幾個app都咁就可能真係部機有問題
雖然好多聽歌app都可以set有電話入嘅時候會唔會停歌，但係幾乎所有都係預設會停歌，咁多個app都手殘set錯嘅可能性幾乎係0

btw你真係搵唔到原因嘅話就試下全設部機，理論上reset完一定會回復正常(不過肯定煩到仆街)

有冇辦法有電話打黎時出返去主畫面，唔想cut線就要等到完先可以做其他野

用google dialer

好好用 ，可以同時傾電話兼用電話

有邊個版本 Google camera mod 可以推薦比 htc uu用？

聽日可能有u12 leak

呢幾日閃白好嚴重...停左google都係咁

evleak imagine

何況M9係qualcomm伏全代android機

粒U 係其中一個問題， 但M9 本身垃圾在夠膽死同上一代一模一樣仲要界手啲Tim

個時仲要個個元指紋佢唔玩， 之後出部指紋機然後雙home鍵 個時既HTC 簡直係災難級既垃圾

M9+真係世界級，指紋三下巴唔再講
賣到咁既價位同你改用MTK
雖然話810都唔係咩好野，但係係旗艦機種用MTK真係抵鳩佢死

更新左wapp就彈信息出黎，明明以前較左唔彈一路都無事，有無人同我一樣？

htc10 隻耳筒真係好易壞
連埋送嗰隻 前後壞咗三對

買又唔知去邊買返。
唔買佢又唔知搵邊隻代替好

HTC 10有3.5求其買隻都得啦
你budget幾多先 平平地買隻im50/ im70玩下又好，再平d求其喺深水埗執隻亦得

google下都大把選擇啦
買e3000都好聲過原裝啦
利伸用緊 好抵用

支援雙卡嗎?

應該仲未支援雙卡

試下去多次設定-->通知 set

U12

幾時出先？

個背好似表情
不過無M額 好波

屌

豬鼻雙鏡

留意返呢部係U12+先岩

好似話無u12 直接出u12+

用緊跟機送個隻
日日都用六七個鐘 連電腦用 出街又用佢
連右耳htc logo都甩埋
完全冇壞嘅跡象

係都要放左flash係中間做個鼻

希望到時出黎係唔同 會靚d啦

唔放中間放隔離就會似v30 無計

對鋼分咁開都柒柒地

htc出既紅色真係好撚正

呢張相睇又好似ok

快啲出啦屌

紅色好似順眼d

寧願佢個雙鏡 擺係角位 ，擺中間真係好撚柒

想做對稱 但都係怪怪地

雙鏡中間打直 我覺得咁擺最靚

擺角位咪成部iphone
中間係比較好, 但佢又打橫...

咁就會比人話抄nokia
老老實實雙鏡都係得幾種擺法 似都無計

one m8 已經係雙鏡中間打直擺，邊有抄nokia

m8 上面粒鏡頭細咁多
同樣擺法放兩粒大鏡仲撚奇怪

btw諗諗下唔將d野打橫
得htc果三粒字打橫又會好奇怪 又唔可以將htc打直

htc反轉90度咪得 參考evo3d

雙鏡

我停咗之後無閃過喎

我都set唔到，之前愈set愈衰，放棄左

認真呢對野算幾好用，仲未壞 。
隻聽歌耳筒壞左之後，ps4打機聽歌插喇叭全部用佢

喺通知設定 重要性都set唔到

囡囡

呢排無聊cook下kernel
其實u11+部機電量效能都好好j
暫時想將linux v4.4.78 patch到最新v4.4.121
想睇下大家對cpu governor, io scheduler 有咩睇法，或者用過其他機咩kernel覺得唔錯
利申：太難唔識整，淨係識睇github 做copycat

改SYSTEM好似要SOFF

唔駛，unlock bootloader就可以

冇M額，狗衝得過

唔知到時部u11 trade u12仲值幾錢呢

u11+ 上網有時啲網頁會唔俾我cap圖
可以點搞
有咩apps可以取代？

今日u11突然多左彈白畫面

11+ 表示閃得超密
打緊機閃一野真係屌左出聲

htc論壇話uninstall/停用Google apps 會解決到

有冇巴打試左係ok

幾時fix bug

白畫面uninstall google app無乜用，但停用就解決曬，但會用唔到voice input

有冇巴打分享下u11+用左咩背貼同mon貼

devilcase

同問有冇冇黑邊全屏moon貼

U11+成日出現當前無網絡連接，點解決

我見htc論壇有唔少人係咁，但佢哋無解決方法

係htc個隻貼都係伏
諗住買膠貼，試左隻clearplex,保護性唔知點，不過外觀同手感都ok

最近成日load空氣 唔知u11+定smt問題

我有iphone ipad用smt都唔會咁
但u11會

我係上到網，無斷線，但不斷彈個“當前無網絡連接”的提示

如果依家換機買u11 定 u11 eyes 好D

budget有限唔考慮u11+

我中移動，但另一部華為無事，明顯係HTC或pure android問題

以前pixel 2都會，pure android其實係好垃撚圾

緊係u11好過eyes
u11,u11+都係上年旗艦機 , eyes係中階機

butterfly 2 / 3

我唔捨得停用Google apps ，今日試下去play store join beta，今日仲未彈白畫面，唔知關唔關事

一定係11
至少而家呢刻11係oreo先

真係睇一睇先知，2018發佈既機種都仲好意思用7.1.1
睇黎真係比我估中100%放生，考慮緊呢部既睇路

呢個係應該wechat

HTC 10 叉電位突然壞左 請問有冇推薦去邊整好 想聽日拎去整
鴨記有冇邊間ok

急問

想問下有冇人試過手機入水 個底落淺水 然後 喇叭聲怪怪地 叉電位有問題

如果保養期未過原裝整要幾錢 我果部係htc10

唔通我要去出部11+...本身想跌破五千先考慮。。

細鋪價已經低過5000了

u11右上個鐘唔識自己行 要熄左mon再開先更新
可以點解決??

有冇貨係一個問題
淘寶買自己整 但係送貨又有排等

u11+最近睇twitch pop out唔到，一pop out就成個app close, 重裝都係咁

而家youtube有冇轉左方法full screen 之前係拉2邊但而家唔得

設定 有冇用網絡同步時間

今日係wilson問u11(爆左mon)
回收價得1300
過多排去換mon算
有無巴打知邊間換mon平啲

做咩唔去官方整mon

聽講好似要千到尾 太貴

我, 兩個月都係咁, 唔知想點

頂部11＋冇跌冇盛冇啦啦個mon出白邊…

衣個情況係燒mon? 仲以為係amoled先會咁，用咗兩個月咋

嗰嘅情況保養包唔包？如果要整會唔會冇哂data

用左Google apps beta版 1日，白畫面冇再彈出黎

軟件問題，聽講熄always on，就會冇事

1,2個鐘就冇事
中過一次之後都未中過

真係冇事啦
嚇死我

部u11+覺醒姐 必經階段黎

部10仔個power button short 咗
依家一撳home 就同我cap screen

有冇巴打知u11邊度仲有devilcase 黑色框買？

link please

play store 有得join beta版

imos,幾乎全屏

幾乎姐係有幾大條邊

我自己換電撬壞左個power button
依家叉到電但開唔到機

戴套就四邊留有1mm。佢係差唔多cover曬成個平面部分，弧邊就冇包嘅，方便用edge sense

HTC相機有更新

上星期將部U11拎去整touch問題，今日就話有得拎
9成9又話發現唔到問題

淨係見到chrome beta

唔係獨立一個apps，照舊Google apps個頁，拉最底有得join beta
今日用到現家，仲未彈白畫面

更新完冇分別，得u11 eyes 有sticker功能

屌我都係

唔該哂巴打, 已join, 過兩日再report有冇閃白

點解最近呢兩日好似擺隻手係mon上半部分佢會同我自動黑mon嘅
隻手一拎開又即刻冇事
之前都唔會咁 係咪我開錯咗啲咩？

係咪較咗自動調節熒幕光暗度

冇啊，應該唔關光暗事
佢直頭黑mon而唔係暗咗

咁就唔知啦，我淨係知講緊電話嘅時候遮住detector會熄mon，平時用就冇試過

WhatsApp set咗啲人名冇曬
咩事

屌,部電話就快唔得啦,u12肯出未呀

之前試過
好似係sync 嘅問題

用左u11+ 半個月 開心使用中

想買imos貼比u11,但成150買張貼過唔到心果關

今時今日應該無乜邊部新機可以自己換電

HTC 官方宣佈由即日起將 HTC U11+ 的建議零售價由原來的$5,598調整至$5,298，今次 HTC 減價的舉動會否與下代旗艦推出有關？據 HTC 面的消息，HTC 最快於5月份就會發表全新的 HTC U12(暫名)旗艦級手機、不過在旗艦機定價高企情況下，HTC U11+ 減至 $5,298，相信仍然具有競爭力。

官方減價

same 唔知捱唔捱到5月

出左d12同d12+
窄邊大moon低階機全面進場

mtk, s450, 720p
應該係賣去第三方國家

HTC不玩機海戰術 2018年僅推4-5款手機

WhatsApp前日自動backup完 點sync返

係歐洲賣200歐以下 算係好平

扣走U11 Eyes, Desire 12/+，傳聞中嘅U12+
仲有一款係咩

有無人知宜家出面細舖 u11 同u11+ 賣緊幾錢?

我記得好似係嚮Android setting -> account & sync 果度搞
詳細係點整我都唔係好記得，唔好意思

如果係1080p就打死小米la

d12+還好
細機不了

Desire12系列個設計好正，靚過目前流出既旗艦
唔屌佢機海了

部機比人話抄iphone啦 不過好多人唔知佢地share專利🗿

4月出U12啦
唔好拖到5月啦

我都想
但傳緊4月尾至5月頭先出

U12+幾吸引
希望唔好賣到S9+咁貴

D12+好似Type C而且有3.5

sorry眼殘咗

想問問依家買u11+會唔會有尿黃mon
見到sun mobile唔使5000元就可以出機，有d心動

睇個spec應該唔平 但賣太貴又應該無咩人會買
仲要遲出過其他旗艦咁多

低階機都無3.5真係搵鬼買
但無type c 都覺得有d on9 大佬2018啦

唔岩換到岩

uu 近期無啦啦開始有烙印
有冇師兄出現呢個問題

應該係殘影嚟，正常部機降溫之後就會退

三禾 日水u11 3080

U11暫時用緊spigen個空壓套，暫時感覺係我買幾隻透明軟套最好

呢款？

係

屌你 desire12+粒u真係買唔落手 雖然設計真係唔錯

日常用s450 好夠wor
主頻低625少少 0.2ghz
gpu同製程同625一樣

d12就真係出黎唔知做咩 狗也不屌

但係兩部都好似無nfc

10仔幾時先會出update解決htc function test個倒水bug
停背景個方法得短期效用
一半電比佢食咗

快d出u12好過啦

未試過有問題 不過照停用左
換完電又一個新世界

我本身都用緊呢隻，不過用一排已經黃哂…岩岩換左seidio果隻，得4個角突，其他位都薄過之前果隻，係啲洞位開得比較大

ok 試下先

低階機黎講整得好靚
或者吸引到d唔聞spec既人買
唔知u12會每出一樣色呢

有興趣 唔打機

3.5mm
個spec唔係咁既話其實用黎做旗艦都唔失禮

終於發現U11可以同時充電、3.5既轉插
本身想買個，但一見到成258蚊就縮左

呢個design做旗艦機太尷尬 一定比傳媒大肆怒屌抄iphone

呢d 3.5mm位通常會音質好垃圾

u12仲未肯出

我驚佢出到黎一係同U11 + 或者XZ2 一鳩樣

每日keep住reboot一次 之前我u11都係咁做 感覺冇咁食電

各位，u11+有乜好套推介？？
除左淘寶，你地多數會去邊度買？？

有冇人試過拎usonic 耳機去整?

咁u11 eyes同desire 12+邊個抵買D

佢唔會“整”，而係會換過隻新嘅畀你
利申：換過

緊係eye

咁我今晚就狗衝

記得帶埋張單
保養期內任換唔嬲(好似係)

葵芳個間都可以嗎?
我趕唔切

應該3間都得掛，我淨係去過mk我都答你唔到

用switch 叉 uu仲快過用原裝qc3 去叉

switch係pd嚟喎

uu有烙印保養期內可以去換mon 唔洗錢
不過要擺低一段時間等佢寄零件黎

佢會唔會reset 部機？

放心 一定會 仲要係你面前reset

其實換電換mon re乜鬼set

費事有日你有閃卡流出走去告佢

去完葵涌個間
要擺底一個月

望真小小佢個叉電好似係mirco usb黎既喂

HTC 10換電幾錢？

10仔剛上8.0裝到

依加唔俾裝係咩事？

巴打們仲有無其他U11套介紹？
想要硬殼，用緊衛X跟機送既透明硬膠，入塵入得好厲害

想問下大家攞部機去整之前 會點ＢＡＣＫ ＵＰ。係味ＣＯＰＹ哂電話內存空間去電腦 就得。

下下整都要洗機好煩

好彩裝左

淨係backup data就得 例如歌 相 文件file
apps個啲用google 雲端backup 整完之後down得返黎
其實相都有google photo自動backup
whatsapp又有得backup係google到
睇你平時有無搞姐

用緊淘寶透明硬殼，同跟機送個隻差唔多，左右2邊有包 上下冇包
冇咁入塵，但背面一樣咁易花

巴打有無link share?

唔該哂

x2

u11+ 最新個更新有冇伏?

我用緊spigen既透明軟膠 包得幾好

最新應該係變白色三下巴
btw,好似已經好耐冇更新

係，但部機會熱過用qc3 火牛去叉

前幾日買咗部u11,但係連唔到屋企 wifi ,連其他又得,有咩解決方法？

巴打係淘寶買?
岩岩google完佢個rugged armour case幾靚,唔知香港邊到有得買

係 我都唔知香港邊度有

想問下用緊u11既巴絲 你地覺得部機續航力點樣，上其他網睇既意見好壞都有

最新update 好好
sot最小8個鐘

有無U11+ 既巴打 試過放個GADGET出黎但係成日無啦啦唔見左

用過太厚，巴打諗清楚先

rugged armour淘寶官方有得賣，但冇其他款

多謝巴打意見!
我買左 到手後share下用後感
唔該晒

今年得u12?

聽講今年得一部旗艦機 叫u12+

有冇人每次都要restart部機才能connect vowifi

用緊u11+

有冇人10仔玩pubg會lag？

呢個手感同用料都唔差，protection又好，但係比較厚。

想問u11+既巴打 有冇咩輸入法好用

想問下u11個電話簿係咪無常用聯絡人依項揀架？唔該晒

Gboard 已經有中文

群組個頁有常用聯絡人

btw 我一早轉左用Google dialer

識用一定用Google dialer
用過返唔到轉頭

唔該兩位巴打

會。。。

我用左間唔中會Force close，一開即彈

有冇人試過用用下wifi會斷

我發現我部u11 打去留言信箱 星字頭電話號碼
聽完之後就會瘋狂force close，要喺htc電話apps delete電話記錄，個Google dialer先會正常番

htc uu 背蓋 爆裂左 上維修要$$$？

想問個edge sense 無啦啦變左叉電時先用得有冇咩解決方法
試過入安全模式都唔得
唔想又要去客服。。。

張mon貼就頂唔順 ，香港邊度有mon貼賣

灣仔188、觀廣

用左成個星期 冇白畫面彈出

UU啲殘影好勁

成日用用下好似轉頁咁閃一閃
係咪你地所謂既白畫面？

我部u11呢排都有 閃一秒白色又無咗

u12 life有notch

換mon報平安

我部u11之前都有閃白色嘅情況
去設定-應用程式 個度 搜尋google然後停用左佢就冇發生過

停用左咪好多功能無左？

之前有巴打話去play store申請做beta測試員之後更新完就冇再閃，唔想停用嘅話值得一試

我就是成功的例子

我都係

頭先部UU無啦啦傻咗長響嘟~
搞到要hard reboot 半年來第一次

前兩日買左部u11+ 紅色，岩岩宜家見到部p20 pro隻twilight 色又幾靚

無知一問
如果跌花左部機嘅話係保養期內係咪有得換架？
同埋一換大約要等幾耐佢地會唔會借部機我用住先咁？

以前玩Nexus flash rom既時候仲可以flash天線firmware
試過flash左一隻韓國版firmware,部電話就變成搭lift都收到兩格

正常上到網，響我棟樓嘅電梯

以前htc都可以flash radio

1.人為損壞，唔會換
2.要等台灣寄零件黎香港，最少等半個月
3.可以借機

想問下有冇人知u11+幾時會有 人臉unlock.

想問 但個價仲係未跌破五千 細店鋪買又冇信心。。。

同埋用開10覺得指紋係前邊好似方便d 所以如果11+有人臉就少樣考了。

u12 五月尾出?

另外買 htc11+係邊間買比較有保證 ，售後服務比較好

好似話唔會有人臉unlock

5月發佈 無講實幾時 就黎忍唔住出u11+算

其實一早有face unlock，喺smart Lock 設定
不過係用前鏡頭做2d scanning，用張相應該破解到

唔該巴打
另外想問下點樣set先可以好似LG啲手機咁連㩒兩下就可以著mon

依家u11賣緊幾錢？衛訊大舖個d

無記錯係4298
細鋪華仁就3900

係官方特約零售商就得

係設定 search motion launch，嗰到set

我想問下u11打機方面如何 我就平時打開pubg mobile個類

我同fd玩knive out 好順 冇lag過機

好既 唔該哂

htc設定嗰個一定要拎起部機先用到，如果想擺低部機都做到雙擊著mon就要用第三方軟件

我部u11+都有閃一下

白畫面果d有無更新google app？

部iphone 6+開始壞 想買部u11+黎用
主要打機 睇片 上網
各位巴打對呢部評價如何
同埋邊到買會平D

終於買左u11+ 連HTC殼 同 Wilson 貼

$57xx

第四部HTC機 希望今次唔會失望 如果呢部都唔得 以後都唔買呢個牌子

平就細鋪 華仁賣4千9度

唔係賣廣告 我今日衛x買 11+ 有得做埋佢會員幾好。同埋買機送個10000mah power bank都幾好

上三部機有伏?
邊幾部?

btw信我啦…綠舖啲尿袋慢到同冇用冇分別

第一部 816 用耐左極慢
第二部 e9+ 8核但用耐都係好慢 同埋部機好易彎左
第三部 10仔 長期 極熱 宜家用到出手汗 同埋玩遊戲lag機

仲有10仔電如倒水

咁ok啦 我肯定呢部你會滿意
dl隻game試下就知

講真我都可能有d被虐 中左伏幾次都買佢d機 可能因為佢整機好少要額外再比錢 服務]叫唔差吧。同埋Android 真心唔知邊間好 Samsung我一定唔會用

希望今次得LA 要求唔高 玩game順 大電 大儲存量 唔易發唔會好熱就夠

無計 硬件受制於高通 高通出乜就用乜
820好燒電下 所以倒水正常
不過高通835,845好好多了

最慘烈都係mtk x10/高通s808,810果年

唔係串你
但都幾貴吓

係lor

想問下10仔連唔到PS4 手掣，
搵到但show 配對中only ,

sun moblie 都係5268

cmhk 4個月前買 4880

用左U11+幾個鐘小小感想。

外型設計上其實我覺得10仔好睇D。同埋可能未慣，覺得指紋係後面唔係好方便，尤其放係台用果時。另外個開關制唔似十仔有紋去分辦係開關制。

你確定自己用緊果部真係u11+?

開關果度係有紋架

應該話d紋摸上去唔明顯

呢間公司近排係咪唔會有新flagship
下個月換機諗緊help this company

u12+如果同流傳一樣賣u11+價就抵help this company

4月尾~5月頭出

發佈完都唔知幾時開賣 依家仲係咩聲氣都無

屌，岩岩係石屎地跌左部手機落地
家下背面裂晒

請問要整幾多錢

巴打用左幾耐

4個月

有冇人知咩事 依家睇唔到信息

之前聽巴打講都要成千銀

做咩唔戴套

依家d新機全部玩玻璃 我真係唔敢唔帶套

想問下買部u11+去邊間安心d同平d
hkprixx d鋪有邊間信得過

細鋪華仁 其他鋪就check下係咪官方特約零售商
大鋪邊間平買邊間

屌，都唔知整唔整好

其實我有戴套，但d cheap套黎，又薄
咁岩落地位係個角落

睇下幾錢先

你轉左用2號sim卡 咪睇唔到用1號卡既訊息

背脊430啫(如果冇加價嘅話)，不過我上次整擺低咗成個月先拎得返(冇零件)，你做好心理準備先

thx bro
呢個價易接受好多

真心一問
擺低部機俾佢地整背面
會唔會洗晒入面d野ga

一定會，你擺低部機畀佢整乜都好，佢都一定會同你洗機，所以你上去之前記得back up晒d嘢先
另外記得帶埋張單，冇單嘅話煩到爆；有需要仲可以問佢借機(不過唔會借同款起碼都低一級)
btw唔記得講$430係我整u11背脊個價，u11+可能貴少少，唔知你用邊部

要 必要程序黎

U11幾時有u11+(eyes)嗰個類似always on嘅功能

唔會有 硬件唔支援

差咗咩硬件

個moon

sorry我無講
我係u11+
已經book左星期六去維修中心

希望600內

u11+塊mon 有額外既野打光 做always on 功能 而u11係冇

btw n個月前 聽過有人u11裝左htc always on apk 都有類似功能 不過食電左

thx 唔可以兩張卡一齊收訊息咩 依家sim2都睇唔到

最平擁有一部pixel既方法就係拎10仔刷

咩rom

aosp

有冇咩功能用唔到？

有 個相機開完要等十秒

部u11+紅色到左

去完報告下要等幾耐
我部u11前後玻璃都撞爆左
見仲用得拖住唔整

夠竟用boost+ stop 左啲app有冇用

我觀察到 背景最佳化係一熄mon，就自動幫你kill apps
仲有如果某apps e.g. Facebook lite 有背景服務，都會幫你停左佢

屌佢啦 愚人節

on9 當有趣
食屎啦htc hk

u12就出u11 plus會唔會減價?
u11 plus影相得唔得，唔太信網上評論收錢打手多中過伏。

UU要換mon係咪都要等成個月

無啦啦有個好細既印

一定會減啦

u11+影相靚的

lcd都有印？

左邊有個半圓咁既

唔知印定咩

有冇巴打知邊到仲有u11 6+128 黑色
見華仁咁平點知冇黑色

問佢可唔可以訂貨

用左二日u11+ 小小感想
機背比較滑身有時放得唔夠平會郁什至跌 都係用套好D。

叉電都算OK 但感覺冇10 咁快 定因為電量大左 所以percentage change冇咁明顯。電量都滿意 ，但未至於出到街係咁打機都頂到。但有時打下加日常用係足夠的。

打機方面 流暢好少lag lag都係唔夠半秒 可能同網速有關（？）本身用10仔成日lag 攪到D對人戰game成日輸 又或者一lag即係要你重新黎過果D game真的嬲到震。宜家勝率高番

打機上網時都唔會過熱。10仔熱到我手。。。出汗 感覺似hold住杯熱水。。趁保養仲有幾日去整埋佢。。

edge比較少用 可能要假期後 開工外出工作先會了解單手操作的好吧。

總體來說 滿意 但價錢太貴。唔係十仔就快過保養 我又等唔到減價都唔會咁急。。
希望唔好轉頭又出12•••€€€

不過有樣野好怪 十仔同11+成日用原裝充電佢都話我唔係原裝 所以只可以慢叉。偶意發生

要問 不過我估都冇

其實真係會有印 不過係會消失既印
半年前換過個mon 依家又有返
今次唔換了 費事又要擺低成個禮拜

聽講uu,同v20用同一隻Mon 部機用到熱會有印 散完熱 d印消失

lcd係有印
冇咁容易有咁解

真定假

愚人節

uu 衛訊賣緊2千4 有無用家分享下
見幾抵玩想入返部 唔該

對續航唔好有咩期望 除非你熄副mon
相機中上 效能都係旗艦級

HTC u ultra 好用嗎
見衛訊賣緊$2350

sorry, 原來有人問咗

以為uu一早賣晒 現家仲有賣

btw近排出街見到uu多人用左

htc究竟整左幾多uu 台灣主場都仲清緊
呢部野出果陣真係垃圾
依家跌落呢個價搶下市佔同曝光率都好既

無散到 不過整如果要擺低成個禮拜就由佢

等換機算 反正部機D電倒水咁倒

無牛角 改良u11 plus設計咪幾好

邊位睇落比u11+窄左好多

HTC u11 點root 機？

上xda 自己研究

u11+跌爆咗張mon貼
去邊買個張好

uu個顯示谷到好盡
經常無電同lag

淘寶

有冇人部u11+機背有貼野

uu 有8.0食啦終於

HTC U Ultra Android Oreo軟件更新上線啦，仲唔立即升級？

Android Oreo主要功能
．系統優化的效能性，提升用戶流暢體驗
．新増圖示徽章 (Notification Dots)
．新増子母畫面 (Picture in Picture)
．自動填入表單功能 (Autofill)
．加入了背景限制，改進電池效能達到省電目的
．提升裝置、資料和應用程式安全性 (Google Play Protect) 等等

提提你，更新前先備份好HTC U Ultra內嘅重要資料同充滿電，並建議使用穩定嘅Wi-Fi連線下載
更新方法：設定 > 系統 > 關於手機 > 軟件更新 > 立即檢查

有無勇士？

成部lg咁

更完 雙wipe咗 暫時覺得同7.0差唔多

指紋係後面 不了

如果佢有人臉識別冇乜所謂

更新完
字體核突左
icon變左騎呢圓形
唔係好掂窩

你見到咩人用HTC 好小見到

唔好買IMOS，我爆左兩張，兩次都係半米左右跌
我都想知邊隻襟跌d

玻璃點都係一樣 有平買平就算

uu早排減到2千頭水左個friend買

2千頭用821好抵wo

uu 上左8.0冇reset都好順，好似慳電咗

icon係8.0設計 唔like可以換icon pack

收電話個視窗都係繼續無得縮細
局住要等佢響完先做到其他野

個dialer好似好耐冇update過

Google dialer

個Mon好似暗咗

我都覺

quick pic啲字變晒紫色

快撚D發佈U12啦屌

近排新聞好似話5月頭

大陸野都用

咁不如收埋咪撚出算
出完U12唔使半年又出部plus加強版出黎，早D出部機係咪會冇咁賣得呀屌
完全唔知係乜撚marketing strategy, on99

好似話今年直出U12+
唔出U12

咁仲仆街，得一次機會賣旗艦仲有咩好拖
唔係Google唔做香港生意真係廢撚事再等佢
出機又等，更新又要等

呢句真

google出既話 其他廠都唔需要考慮啦

好似話pixel會係台灣上市，應該之後會比較容易入手
如果真係5月先發佈6月出真係等多兩三個月直接買pixel3好過，反正設計應該差唔多
同埋個sense已經唔似sense, 同原生已經冇乜分別

總結就係如果今次htc翻身失敗都係自己攞黎

最慘係內地牌子都進取過佢，不過我都係選擇等， 因為每年我都覺得係見證緊最後一部HTC

大陸機冇創意，又後門，狗也不屌啦
HTC衰衰地都仲有D創新，個edge sense係幾好用
如果個companion同google合作下都會好正

u ultra 更新後點解要開到7成光先夠 奇怪

U12+如果開$6000樓下, 真係幾期待, 希望可以大賣

咁遲先出 應該好多人都換晒機 到時又係得fans買

個型都出曬

6+128都平過其他廠
不過縮左唔應該縮既地方

點解u11 會冇貨架

真機圖都有

上左8.0 暫時無咩大問題，係見過幾次閃白畫面
另外YouTube app係咪可以做到PIP, 我試整都唔得

背面兩粒眼個組合好有lg影子

就咁睇都唔差
L豬都好似係5月出，HTC 4月唔搞發佈就真係等收皮

lg同htc 兩間依家都一啖擔 睇下邊個死先

LG大把其他業務 手機部門隨時可以止蝕
HTC?

我講手機部門

個notification setting做咩搞到鬼屎咁複雜
IT狗都未必睇得明

部u11十月出機，宜家用三個鐘就得返40%,正唔正常？

而家係咪睇唔到unread數目?

都係玩下爐石 睇下twitch咁

post 設定 電池個頁睇下

個玻璃背好撚易花

打機不嬲食電

想問下u11 gboard係咪用唔要滑動打字同predictive text架？ 設定度已經剔晒 但都用唔到 係咪有野set錯左？唔該晒

滑動打字嘅話得英文，定係你英文都用唔到
predictive text又係講中文定英文

唔好意思 無講清楚
predictive同滑動都係講緊英文唔得 中文predictive又無問題喎

重裝左幾次終於得返
唔該晒巴打

gboard語言 要用英文先可以滑動打字 用字母語言係唔得

google應用程式 更新完 入面新聞變晒英文 點先可以轉番中文
反而click入去更多故事 先有中文新聞

Gboard 果然超級好用 一隻搞掂哂！

有無人知點樣可以set啲soft Key永遠留喺嗰mon度？

冇野了 現在變番中文新聞

我部10仔用左就黎兩年，呢輪粒電去得好快
之前去到1%先熄機，早幾日10% 就熄左
等緊u12希望正常價錢就換

用兩年粒電死好正常啦

好似堅堅哋

屌條USB 3.5轉插壞左
買左左半年條線保養包唔包
另外香港仲有冇htc store想買條新既原廠可以去邊到買

好想知edge sense 2.0有咩新功能

有一年保養的

個背真係咁就真係唔想買

條type c 轉3.5收左皮

如果盞閃光燈喺兩個鏡頭中間/ 其中1個側邊會好好多，而家咁樣擺真係好撚柒

拎埋張單上維修部換過條
雖然應該都冇貨要等

唔係呀 冇貨
冇得聽歌

真係冇嘅話咪用住原廠先囉(冇計，htc hk )，總之你盡快拎去換就包冇錯

9成fake 三叔唔係依然都係搞唔掂 指紋繼續放背面

今日WhatsApp 有message黎，上面唔識彈通知，重裝完都係咁，有冇巴打都係咁?

通知設定都set好，上面都唔識彈通知，是咪WhatsApp問題

方鏡已經柒，仲要咁樣排，真係送都唔撚用

冇野了
原來head up notification quick setting disable左

唔係掛，咁樣排好靚喎
以前d手機玩單鏡嘅話用方鏡真係柒，但多鏡嘅話用方鏡係好撚型
如果u12用note9個背嘅設計，再將個指紋擺喺寫住***個位，喺下面再加返個htc，我肯定我會狗衝
利申：u11

係咪唔可以同一個keyboard打哂中英文. 我搵唔到個settinf

HTC u11 背貼 有冇介紹

垃圾黎

官方整爆mon係咪冇得即日拎？

devilcase果隻

無零件 所以無 要等一個星期寄零件嚟香港 好似係

官方保養期未過，知唔知齋爆玻璃幾錢？冇得即拎考慮岀去整好過

唔掂喎，好似LG

u12
再見了 HTC

1800左右
但全新都係4, 5千一部

岀去報吓價先

new post